# ya7modern

Проект нового сайта для [ya7auto.ru](https://ya7auto.ru/)

## Особенности

Этот проект призван в корне заменить имеющийся сайт, разделив его на сайт сервиса и сайт интернет-магазина.

## Технологии

Одной из ключевых идей проекта было использование самых современных технологий, что позволит ускорить загрузку сайта, а также кратно увеличить пользовательский опыт общения с сайтом (UX).

Фундамент проекта — технология SSR. В проекте реализована с помощью Nuxt.js.

Текущий стэк:
* Node.js
* Vue.js
* Font Awesome
* Axios
* Buefy
* Bulma
* Nuxt.js
* Vuelidate
* SASS

## Запустить локально

Клонируем репозитарий:

```bash
git clone ...
npm install
```

Запускаем версию для разработки: 

```bash
npm run dev
```

Боевая версия:

```bash
npm run build
npm run start
```